連尼住個婚禮簡直牛b死了

[img]

真係連仔！？

恭喜~~

撚係連仔 咪昆人啦

congratulations

IP都唔洗check

21枱朋友你好

自爆

20號枱電莖部朋友你好

上左乳豬未

訓醒未

有冇請阿祖

D廣告費勁到可以擺咁多圍

有無龍蝦伊麵？

17號黎架

真係叫連尼住

BTW

連仔竟然係耶撚

道理上要

幫邊個埋單？

祝你早日離婚

真係叫連尼住

絲打憑比張相就比人起左底

循例都要去一次麥記補擺
更新一下相簿

連尼住 (Lineage)

死耶撚

恭喜恭喜

係咪要相認？

襟兄弟夠唔夠坐二圍

有冇新郎嘅相？

搵兄弟錢搵到去ritz carlton搞婚禮??你老母閪知唔知醜

郵輪碼頭喎

連登仔就真係幫連尼住埋單

有無玩即場拆人情？

柒少陣

牛你老母b咩

連狗我𨳒你老母呀

連哥新婚快樂

連狗數銀紙數到笑 怪牙糟太心軟

去過Ritz Carlton 未

連大大原來好長氣， 欲罷不能咁講落去

連仔係耶撚？